A380 柒過八兩金矮過曾志偉 你問我答

見隔離個po咁旺場，我都唔執輸

全部都係肥婆mk

唉捧下場

毒撚開po沒人理

又唔係靚女 毒撚有咩好問

最後得番兩條毒撚圍爐

師傅 教我溝女呀

樓豬假腸

好多女都係睇性格多
最緊要把口叻

你就假腸

真絲黎

樓主好social?
班女同女之間識唔識 唔驚影響形象咩

唔算太social, 最重要係capture到d女鐘意聽乜